緊急梁振英製造白色恐怖

狼英去信要求人地炒助校，一定唔可以俾佢成功。
絲巴快啲去留言改變言論方向

自推

Push

推到有人

推

強烈譴責梁振英先生干預學校內政

快，暑假係炒人高峰期

可能逼到助校提早退休

跪求幫推